要人 T2T2T2!!!!

仲有飛機飛 大家快啲到T2!!!

請

部分黑警察停止濫用武力
部分示威者停止暴力衝擊
政府作出讓步並不再企硬
歡迎和理非繼續合法示威

齊上齊落同時請考慮每個行動既利與弊
否則恐怕變成文革2.0
目標稍有雜質
大家就骨牌效應集體做偏左
係機場冇野做可以去重溫
鏗鏘集：文革五十年（上）

「團結」雖是美德，但亦係雙刃劍
行動前後都要分析，而唔係盲目團結

Be water, be considerate, be safe.

出緊啦

[緊急分析]法！不！責！眾！